比6月9日上街既巴絲一個忠告

小弟咩人都有識d, 都有識過d亡命之徒
當年旺角抛磚起大型衝突之後
有個無正職做成日炒散，做毒品腳仔既蛋散親口同我講
佢去一晚旺角做人腳幫手做破壞有$5000銀進帳

雞頭比錢果班都係黑社會尼，唔知背後係咩人
如果6月9真係有大獲野發生....小心自己安全
唔理你信唔信都好，有開d咩衝突，都一定會係呢班人搞
同良景宵夜檔果陣十幾條友圍毆一個一樣
真係開打，由得反黑防暴去搞，唔好諗咁多黑警乜乜柒柒，唔好參與其中做傻仔

反黑防暴遇著呢d人，一定打到on99,兵荒馬亂殺好眼就唔會認人

香港人肯出尼有個聲勢表達意向，其實已經盡晒力.....以前識開唔少熱血青年打埋一份
真心覺得擔心同埋肉赤

唉，都唔知講乜好

都係嗰句 執生

Btw 過咗都係死 6月9見